#include<bits/stdc++.h>
using namespace std;
string removeSpaces(string input)
{
  input.erase(std::remove(input.begin(),input.end(),' '),input.end());
  return input;
}
int main()
{
    long long int t,i,op1,op,xi,eq,j,sign1,signx,k;
    double sum,ans;
    cin>>t;
    string s,c;
    getline(cin,c);
    while(t--)
    {op1=1;
     op=-1;
     xi=0;
     eq=0;
     sum=0.0;
     ans=0.0;
     signx=0;
     sign1=0;

        double a[2]={0.0};
        getline(cin,c);
        s=removeSpaces(c);
        for(i=0,j=0;i<s.length();i++)
        {
            if((s[i]=='-'||s[i]=='+'||s[i]=='*'||s[i]=='/')&&(i!=0&&op1))
            {

                op=i;
                op1=0;
                //cout<<s[op]<<endl;

            }
            else if(s[i]=='x')
            {
               xi=i;
               if((s[i-1]=='-')&&(i-1!=op))
               {
                   signx=1;
               }
            }
            else if(s[i]=='=')
            {
                eq=i;
            }
            else if(s[i]>='0'&&s[i]<='9')
            {
                sign1=0;
                sum=0;
              if((s[i-1]=='-')&&(i-1!=op))
                        sign1=1;
              while(s[i]>='0'&&s[i]<='9'&&s[i]!='\0')
              {
                 sum=(10.0*sum)+double(s[i]-'0');
                 i++;
              }

              i--;

              if(sign1==1)
              {
                  sum=-1.0*sum;
              }
              a[j++]=sum;
              //cout<<sum<<endl;
              //cout<<sum<<endl;

              //cout<<s[i]<<endl;


            }

        }
        if(xi<op&&xi<eq)
        {
            if(s[op]=='+')
            {
              ans=a[1]-a[0];
            }
            else if(s[op]=='-')
            {
              ans=a[1]+a[0];
            }
            else if(s[op]=='*')
            {
               ans=a[1]/a[0];
            }
            else if(s[op]=='/')
            {
              ans=a[1]*a[0];
            }

        }
        else if(xi>op&&xi<eq)
        {//cout<<"hello"<<endl;
         //cout<<s[op]<<endl;
           if(s[op]=='+')
            {
              ans=a[1]-a[0];
            }
            else if(s[op]=='-')
            {
              ans=a[0]-a[1];
            }
            else if(s[op]=='*')
            {
               ans=a[1]/a[0];
            }
            else if(s[op]=='/')
            {
              ans=a[0]/a[1];
            }
        }
        else
        {
            if(s[op]=='+')
            {
              ans=a[1]+a[0];
            }
            else if(s[op]=='-')
            {
              ans=a[0]-a[1];
            }
            else if(s[op]=='*')
            {
               ans=a[1]*a[0];
            }
            else if(s[op]=='/')
            {
              ans=a[0]/a[1];
            }
        }
        if(signx)
        {

            printf("%.6f\n",(-1*ans));
        }
        else
           {

               printf("%.6f\n",ans);
           }
    }
    return 0;
}
