#include<bits/stdc++.h>
#define M 1000000009
using namespace std;
typedef long long ll;
ll dp[100][10];
ll arr[100];
ll f(ll i,ll l,ll c)
{
	
	if(i==l)
	{
		if(c==0)
		{
			return 1;
		}return 0;
	}
	if(dp[i][c]!=-1)return dp[i][c];
	ll ans=0;
	if(c==0)
	{
		if(arr[i]==0)
		{
			ans=f(i+1,l,0)+f(i+1,l,1);ans%=M;
		}
		else
		{
			ans=f(i+1,l,0)+f(i+1,l,1);ans%=M;
		}
	}
	else if(c==1)
	{
		
		if(arr[i]==0)
		{
			ans=f(i+1,l,1)+f(i+1,l,2);ans%=M;
		}
		else
		{
			ans=f(i+1,l,0)+f(i+1,l,1);ans%=M;
		}
		
		
	}
	else if(c==2)
	{
		
		if(arr[i]==0)
		{
			ans=f(i+1,l,1)+f(i+1,l,2);ans%=M;
		}
		else
		{
			ans=f(i+1,l,1)+f(i+1,l,2);ans%=M;
		}
		
	}
	
	return dp[i][c]=ans;
}
ll g(ll i,ll l,ll c)
{
	
	if(i==l)
	{
		if(c==0)
		{
			return 1;
		}return 0;
	}
	ll ans=0;
	if(dp[i][c]!=-1)return dp[i][c];
	if(arr[i]==0)
	{
		
		if(c==0)
		{
			ans=g(i+1,l,0)+g(i+1,l,1)+g(i+1,l,2);
		}
		else if(c==1)
		{
			ans=g(i+1,l,1)+g(i+1,l,2);
		}
		else if(c==2)
		{
			ans=g(i+1,l,1)+g(i+1,l,2)+g(i+1,l,3);
		}
		else
		{
			ans=g(i+1,l,2)+g(i+1,l,3);
		}
		
	}
	else
	{
		
		if(c==0)
		{
			ans=g(i+1,l,0)+g(i+1,l,1);
		}
		else if(c==1)
		{
			ans=g(i+1,l,0)+g(i+1,l,1)+g(i+1,l,2);
		}
		else if(c==2)
		{
			ans=g(i+1,l,1)+g(i+1,l,2);
		}
		else
		{
			ans=g(i+1,l,1)+g(i+1,l,2)+g(i+1,l,3);
		}
		
		
		
	}
	
	return dp[i][c]=ans%M;
	
	
}
int main()
{
	ll n,k,l,i,t;
	scanf("%lld",&t);
	while(t--)
	{
		scanf("%lld%lld",&k,&n);
		
		l=0;
		while(n)
		{
			arr[l++]=n%2;
			n/=2;
		}
		
		if(k==3)
		{
			memset(dp,-1,sizeof(dp));
			printf("%lld\n",f(0,l,0));
		}
		else
		{
			memset(dp,-1,sizeof(dp));
			printf("%lld\n",g(0,l,0));
		}
		
	}
	
}