#include <bits/stdc++.h>
using namespace std;

int main() {

	string a[6];
	int tc, i;
	string ans;

	cin >> tc;

	while (tc--) {
		cin >> a[0] >> a[1] >> a[2] >> a[3] >> a[4] >> a[5];
		ans = "NO\n";
		
		if (a[0] == a[2] && a[2] == a[4]) {
			ans = "YES\n";
		} else if (a[0] == a[2] && a[2] == a[5]) {
			ans = "YES\n";
		} else if (a[0] == a[3] && a[3] == a[4]) {
			ans = "YES\n";
		} else if (a[0] == a[3] && a[3] == a[5]) {
			ans = "YES\n";
		} else if (a[1] == a[2] && a[2] == a[4]) {
			ans = "YES\n";
		} else if (a[1] == a[2] && a[2] == a[5]) {
			ans = "YES\n";
		} else if (a[1] == a[3] && a[3] == a[4]) {
			ans = "YES\n";
		} else if (a[1] == a[3] && a[3] == a[5]) {
			ans = "YES\n";
		}

		cout << ans;

	}

	return 0;
}
